\chapter{Obsah přiloženého média}


	\dirtree{%
		.1 readme.txt\DTcomment{stručný popis obsahu média}.
        .1 thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
        .1 board\DTcomment{adresář se schématem a návrhem desky jednotky}.
        .1 extras\DTcomment{adresář obsahující použité úpravy knihovny esp32\_https\_server}.
        .1 project\DTcomment{adresář se zdrojovou formou programu}.
        .2 include\DTcomment{adresář s hlavičkovými soubory}.
        .2 src\DTcomment{adresář se zdrojovými kódy}.
        .2 platformio.ini\DTcomment{inicializační soubor projektu pro VS Code s PlatformIO}.
        .1 thesis\_src\DTcomment{adresář se zdrojovou formou práce v LaTeX}.
        .2 thesis.zip\DTcomment{komprimovaná složka ZIP s kompletní prací včetně šablony}.
        .2 text\DTcomment{adresář se zdrojovým kódem textu práce}.
	}
